CC台啲憤青見到高鐵又快又舒服 有咩感受？

去邊頭快呀？地獄呀

一地兩檢 違法違憲

去深圳18分鐘

計埋安檢先講野啦，你咁計住大西北返深圳10分鐘內都得啦

點計都快過以前好多 港鐵尖沙咀去落馬洲 車程都要est. 60分鐘

同新幹線差得遠

今晚今日點會啊 大把嘢中國制做

只係安檢都1粒鐘

又快又舒服, 仲好平添

只係貴過飛機之嘛

中國炸彈唔會爆

樓主五毛霍金轉身

一啲啲姐